班窮撚特登狂打電話舉報違泊係咩心態

阻住你咩窮撚

話要舉報嗰班全部都無車渣

泊得街，抄係正常，唔抄係好彩

問題係阻到你？成班兒登死窮撚

支那蝗周街屙都唔影響你
你見到咪撚嘈

無錢唔好學人揸車

你夠膽發誓唔係仇富？

仇富就抵人笑你死窮撚啦

死窮撚連比喻都差過人仲以為自己好醒

死窮撚

屌你老母，我係貪方便，泊一潛拎野，死窮撚

幾百跌唔起？

泊都要泊得醒少少，阻住巴士出入/泊上行人路
抵你啲假日揸車撚俾人抄啦

除咗人身攻擊 就唔識駁
狗口長不出象牙

不過時事台多憤青窮撚

係我開錯

泊個d抵撚死既，但唔阻公共交通同行人仇富舉報做乜駕

有車 但我都會舉報的on9鳩泊車

死窮撚係咪好想試下渣波子？

俾你玩兩日啦

On9泊抵舉報既
仇富舉報抵做一世舉撚

十足比人網啲抄牌片咁

一路屌 一邊話幾百豪比你咁

最鐘意舉報的泊的士小巴站既仆街
大家都係用路人 好心留返生路俾人行

泊得街就預左比人抄

咁介意個幾百蚊好明顯你都係死窮撚

利申:泊入停車場+經常舉報違泊

吹咩？

係覺得班仇富撚真係抵做一世窮撚

真係幾唔抵得你日日揸到波子
揸你下面嗰兩粒嘛

泊站既唔舉報唔得，係駕舉報仇富太on9

你擺到明唔抵得啦，死窮撚，我做野同屋企一樣有停車場，係有時去買下野食先泊街

正一死窮撚

唔係周圍跟你隻支那賤畜嗰套喎
錯喺你隻支那賤畜度重聲大夾惡？

死窮撚真係抵你一世發唔到達又俾人睇唔起

喂，貪方便大哂呀？ 有咩咁方便所以要俾你違泊，自己同差佬講，咪上連登爆粗咁垃圾。

收聲啦死窮撚，無車渣係到吠

咁你真係違泊喎

你揸架咩車咁巴閉呀
咁有錢抄張320喺度屌屌聲?
我講得呢句就知我都係揸車架啦
俾唔起車場抄牌錢咪劏柒左架車佢囉

死窮撚而家幫埋警察狗，哈哈哈哈

波子。。。會唔會太cheap...

D生番暴發戶影衰香港人

但你真係無車渣

你老母臭閪邊部名車？
Hiace 定Urvan?
你咁撚有錢 幾百蚊豪唔撚起？

你又知我無車渣

Benz c63，係睇唔過眼仇富撚

死窮撚快d離開香港

司機

支持

奉公守法囉

我係幫警察嫁，佢來捉你呢種以為揸波子就係有錢、上連登又唔敢同警察講嘅傻仔喎，我梗支持差佬啦。

咩年份呀
邊個仇過你呀
仇都仇馬雲 李嘉誠先啦
真荒謬，把自己看得那麼高

笑撚死，唔抵得你d咩？
我夠做野同屋企一樣都有停車場
係香港好正常
大把人都係咁
咁都要拎泥打飛機？ 好可悲
比人抄牌就開post叫哂春咁
無錢就唔好學人渣車違泊啦死窮撚

無錢泊車 上嚟叫春

睇完個POST即落街影相1823

點解唔係諗自己架車
係咪頂住人架車先比人投訴

入小童群益會再培訓啦你
小欖都唔收你

啱啱比人抄完牌？咁大火氣

$320係咪你腦細迫你隻司機仔硬食？
講到自己咁撚有貨
$320都開post?
有時間都炒期指啦
似樓豬你隻畜生上嚟開post 吠？

樓主好嬲嬲幾百都成個黑衣咁哭喪 仲學人揸車

冇腦樓主今朝渣架錢七比人抄咗牌？

班死窮撚ff埋自己有錢，好可怕
唉，洗唔洗每人送幾千你地過年洗

？？？
泊街唔使畀人抄牌？
冇人舉報你都有可能畀人抄啦吓話
btw, 少少錢就上嚟嘈，正一死窮撚嚟

未舉報過人

聽樓主一席話，由今日起會參與舉報行列

你老母臭閪冇聲出發晦氣？

咁撚有錢320比唔起

Post張罰單上嚟畀人開下眼界先啦
冚家鏟

留番比自己交320啦

咁撚有錢咪比人抄囉 幾百蚊比唔起上黎吠
唔夠錢咪買你老母落火坑幫人開年囉

留返畀你全家入土為安啦

連登仔最鍾意乜？
咪睇人仆街囉
打1823又冇成本

你無車唔好出聲啦屌
得車牌無車款架死窮撚

係有錢就唔會食張牛肉乾係度嘈嘈嘈啦
望下平時中環D老闆車,任食唔嬲架

好呀，你敢俾，我敢收呀。

Post 上嚟先講啦
你老母隻臭閪

留番比佢全家做帛金啦
真係笑撚死
係咪第一次比人抄牌所以要叫春

貪方便梗係要付出代價㗎啦
係咁話人窮撚，其實你最窮囉 少少錢都咋型

就算人地仇富，關你咩事
你富咩，睇過，邊到富啊

320嬲到要開post，睇得320咁大

收牛肉乾叫春post?

泊得街預左俾人抄啦

樓主得知俾人抄牌之後個樣

研究指出有99%韓狗都係智障人士

到清明我當做帛金幫你俾埋又點話

不如你講下你係邊比人抄
我想知係咪我剛剛舉報個地方

有車渣好巴閉咩?一張告票都食唔起?唔似揸benz，似揸的士! 揸benz都冇用，香港d路又唔到你爽快感，咪又係要同人塞。

原來你條死窮撚無拖泊仲要扮有車？
笑到我

你老母臭閪畀人罰$320就話人仇富
重要為$320嘥咁撚多美股開市時間同人嘈
笑撚大人個口

你好笑d!笑死我

320都肉赤有資格話人窮撚

Take a shot every time 樓主 says 窮撚

話自己係oppa韓式支那咩心態？

好心你咪撚ON9啦
你泊街都係「搏」唔抄架啫
依家畀人抄咗咪就係你唔撚好彩囉
嗰幾舊水都喺度嘈嘈嘈，重話自己有錢

係有錢既320算係咩

食得好啲都唔止呢個價啦

今日老闆派左200$利是

講到自己咁撚有錢，收封200蚊利是都好開心，俾人抄張320要嘔突，又難怪咁興嘅

慘

買個玩具都唔止呢個價，320都覺肉赤，樓主唔係咁on9啊

樓主今日泊街收左幾多張$320揮春呀

個死窮撚200$都對老闆搖哂尾
係咪揸Uber仲要比人抄心有不甘呀？

啱啱見到又舉報咗
有啲自私窮撚成日賴冇車位先泊街，就算有車位咪又係要交租，點解泊街要俾錢又唔忿氣？320咪當泊車費囉

so9sad，唔怪得咁興!但自作孽不可活🙊

抄你咪抄你囉，夠膽係警察面前撕左佢囉

違例泊車仲大聲夾惡

我屋企樓下停車場貴到仆街 啲人違泊出面就算一個月食兩次都仲平過泊月租
起碼都告到你同入面月租同價先啦

老老實實，你揸部benz，亂泊，我係差佬係都抄你先!有幾可可以抄benz牌!

+x哥出街見到都可以舉報啦, 見到違法野舉報係市民責任

On9，我自己要俾多120$，開下po發洩都唔得？

咁就咪撚話人死窮撚

得啊，所以咪我咃恥笑你都得囉

佢地係死窮撚，鐵一般既事實

$120蚊都俾唔起仲笑人窮撚

因為你，以後見到benz違泊都一定打1823

專舉報Benz c63

你on9都係鐵一般事實!

舉報同窮撚兩者究竟有咩關係
你係咪窮到痴咗

死窮撚學人笑人？
你搵幾錢一個月呀？

我餐餐中午都叫凍飲，你班死窮撚有錢叫？

仇富囉班死窮撚

假日就唔會有意外?
亂尻咁泊，你叫d緊急車輛點黎

多謝窮撚樓主新春都帶俾我地無限歡樂

渣車＝有錢？
所以我先話你係咪窮到痴咗

真係唔知邊個窮撚
幾百蚊都比唔起，係度發窮惡

花式R負評

我餐餐中午都叫特飲，你條死窮撚有錢叫？

我正想打特飲比巴打快一步

舉報就等於唔抵得有車？
我真係諗唔明個關係

我唔鍾意飲，你條死窮撚以為有錢叫就叫做正

原來樓主條死窮撚俾人抄左$320上黎開po發爛渣
麻煩班報警撚聽日繼續

我都諗唔明
可能佢被害妄想症

我係死窮撚，你係地底泥???

俾多3蚊咁撚有錢
間餐廳真係好鳩多謝你

我架單車泊街俾人抄左320$，就黎可以買多架

320都唔比起,上黎開post係咩事?

我搵幾多個鍾先有320$？

咪好叻囉

關人撚事咩

死窮撚咩都事不關己抵你發唔到達

單車唔係警察管架on9

條韓畜有幾撚有錢呀

鍾你老母

就係阻
巴士都過唔撚到

幾舊水都嘈 渣得預左當比停車場啦 嘈乜鳩？

單車放停車場你on9?

可能架車都殘到唔值320
洗唔洗劏車交罰款

單車放屋企啦on9

我發誓唔係仇富
何況有架車又唔代表係富

死窮撚覺得人有單車好jealous?

得罪講句有錢就請司機啦

見一部投訢一次 望住隻警由街頭抄到街尾 爽啊

呢個真, 無成本既野點解唔做
打個電話都係幾分鐘

我賺六位數一個月都要開始做投訴撚

你班車狗咁撚串丫拿

$320???
你嗰架OFO?

無車收聲啦死窮撚

又唔係
我一早泊左入停車場
我都打左兩次電話舉報

傻閪，我係唔係新年都會報
死全家啦你

原來係痴線佬

C63撚會介意果幾百咩

樓主所講既波子？

一齊玩大佢

笑死 九成九揸架錢七以為自己好富有

打去警署講完邊度有違泊
三個字唔見人黎抄牌
打999 你地同事失左蹤

320都比唔起嘅死窮撚學咩人揸車

連登真係多痴線佬

我有錢買但覺得好麻煩

坐uber好過

剛剛我十點九打去報案
十二點三先有個pc打比我話剛剛先收到call問我係咪附近

食緊宵夜打黎玩9你炸...

窮撚樓主係咪去左籌錢交罰款呀？

睇條撚樣啲回覆。
一時又話自己好有錢，
一時又話自己要做幾耐先搵到320，
一時又話自己架單車俾人抄牌。
做乜撚？
咪撚激起佢怒火呀各位。
一陣佢開住自己架單車衝上行人路就大件事。
320都睇得咁重。。。唉。

可能會車死人

可能我今日報警之後有份抄鳩你

利申：巴士佬

睇落似傻人發現

話撚知你阻唔阻, 總知違泊咪報柒佢

我有車呀 都打左
係要玩鳩你班有錢買車冇錢泊車既傻閪 吹咩
我就泊停車場既

渣c63渣到你咁撚柒上lihkg開post屌鬼
如果我知你咩車牌實日日報你違泊

純粹係想係新年見到你班鳩泊撚谷氣既樣姐

窮撚

All or nothing

你有你屌 我有我報
比你威下做鍵盤戰士又點話

準備好$320未？

做左保安3個月，你問我答

大家請移玉步

唔係有錢買車 無錢交罰款同停車場費呀 垃圾

估唔到依家D保安有資格話人係窮撚

樓主平時係咪揸波子巡樓

開口埋口就話人死窮撚 成身銅臭味嘅戇鳩 做錯嘢仲屌鳩人 小朋友咩

有車就代表「富」?

香港人心態係咁

唔會屌正苦嘅停車場停車位不足
係搞D易搞嘅駕駛人士

同最低工資一樣
唔會屌業主瘋狂加租
係搞D無能力議價嘅打工仔

所以幾時都話香港係冇得救

樓主開過咁撚多個post都冇人應真係好撚柒慘 而家開呢個post嚟發洩？ 笑死

全香港得正苦停車場停車位??咁就可以亂泊?你唔試下泊係高速公路 駕駛人士都應該要有相應嘅態度，唔係因為政府唔夠就大撚晒!

我明知要去既地方難泊車，寧願用公共交通工具好過
你話附近有停車場，有位泊咪揸出街囉
違泊仲咁撚多野講?
香港無撚得救咪多得你地呢d視法例無物既撚樣

大學生諗嘢冇logic，因果關係錯晒，你邊間U畢業

睇你個款都係仇富仇到政府文件都唔識得睇
依家全港18區都係出現車位不足嘅情況
無論係私人定係政府停車場，包括埋街邊停車位
周圍嘅停車場停車位都泊晒仲可以泊邊？
呢個唔係大撚晒嘅問題
而係根本就冇得選擇嘅問題

政府又話要發展大灣區，搞港珠澳大橋
起完港珠澳大橋又唔去起停車位
到時啲北佬大陸佬周街拍
又大把錢
到時冇停車位一樣都係會周街泊
情況根本就同而家香港島一樣

不過講咁多你都係唔會理㗎喇
你呢啲人根本就同廿蚊張同一個邏輯
搞唔到上面就向下搞
總之要搞啲易搞嘅
響自己個仇富界拎返多少存在感我都好明白

咁撚有錢就唔洗食咗張牛肉乾係到瓜瓜嘈啦
唔知邊個窮呢

所以要容忍你周街泊？

拜年一家大細又有老人家坐公共交通工具你覺得真係好咩？
不過我都係果句
政府可以大條道理乜都唔做
有錢佬依然都係會周街泊
你依然都淨係識得響網上屌
大家乜嘢都做唔到
成班廢柴

揸住自己兩粒波子巡樓就有

你咁有錢咪俾地租囉 嘈咩

請善用起底功能

我容忍唔到㗎
你計計條數啦
違泊罰320
架車坐五個人每人平均幾錢？
講真，揸得車真係唔自在果幾百蚊
問題我都講過，依家18區嘅停車位根本就係完全唔足夠
香港有錢佬就大把
大陸嘅有錢佬就更加多
港珠澳大橋就起好啦，係爭在啲車未擁到落嚟香港啫

舉報違泊本身就冇問題
但個用意根本就完全錯晒兼對件事根本完全冇幫助

lol你犯法，我舉報，咁就叫仇富?泊車位唔夠係應該要爭取，唔應該係用犯罪黎爭取，咁做只會本末倒置。我爭取存在感定還是你唔明樓主有問題?讀大學讀到你咁?爭取一樣嘢唔係咁做，有好多正確方法爭取，而唔係用犯法黎爭取，睇得出你有正義感，但方式錯誤lol

如果你係咁有錢既就唔洗上黎吠啦

屌你扮有錢，成份糧養架二手車係到嘈？
人地有錢用十分一出黎養車，少少錢係到嘈

唔阻就唔報得？
殺人犯強姦犯都冇阻到你一樣比人拉

咪係，咁有錢個120計撚到足咁，咁叫有錢

吹呀

咁你又搵幾多呀？
中午叫凍飲就有錢？
你落樓下買美怡快線啦

今日老闆派左200$利是

收200都咁撚開心 可惜唔夠俾320

我冇話你錯喎
但你一邊淨係舉報違泊，另一邊又唔屌政府有問題
你地唔係仇富咁係乜？
你哋而家個邏輯咪就係同廿蚊張一樣囉
係搞D易搞嘅
唔搞D搞唔郁嘅

上面我都講過
停車場爆曬可以泊邊？
依家係冇得選擇嘅問題
講真，有幾多個真係想泊街？
事實上好多人都知今年係會抄牌抄得好癲
但對駕駛者320蚊真係踩腳油都冇咗

抄你牌前都唔會知你窮定富吓話
定係成班車抄牌淨係最貴嗰幾架冇抄到？

btw, 如果抄到有人因此而唔揸車/抄牌成為買車嘅考慮，其實都唔可以話對件事冇幫助啦

我冇話我唔屌正苦，但樓主係錯，係咪唔指出得?我都講過，爭取停車位唔係靠暴力同犯法，而且講真個320對於一個揸benz c63嘅人咁在乎?你應該企出黎同大家講點爭取，而唔係支持人地犯法而覺得冇問題!

10個都未必有1個會因為咁而考慮買唔買車啦下話？
2020年開始政府放寬粵港牌數量
到時啲北佬同大陸佬一樣都會好似而家咁周街拍
你哋舉報得幾多個？
人哋大把錢，周街泊真係冇乜所謂

你哋仲浪費時間喺度做埋啲無聊野
倒不如屌柒政府停車位不足好過啦
時間唔係得返好多架咋

比我係你就行出社區同人講，而唔係連登度

其實我由頭到尾都冇理樓主
呢個世界有好種擦存在感嘅方式

我又唔係因為人哋有錢定冇錢而選擇舉唔舉報
同埋舉報有咩咁無聊

咁你答我，佢亂泊，我投訴，有冇做錯?

我都講咗你投訴係冇錯㗎
但係而家根本人哋都無位泊，焗住要擺響街
咁你有乜計？

人哋擺得街真係預咗320
但之後衍生出來的問題就係啲路真係會比呢啲車擋住左行唔到
最大獲就係啲消防車同埋白車

咁人哋響冇得選擇之下周街泊
之後衍生出嚟嘅問題真係任你點投訴都冇用

預咗320, 咁640, 960, 1280呢？
加到個數去某個位，你一樣會覺得唔抵
至於之後你會點做就隨你鍾意啦

可以有乜計?靜坐抗議，遊行示威。。。等等方法，而唔係因為咁可以合理化!仲有香港車多人多係必然事實，如何可以減少人車爭路，靠嘅唔係正苦一個，仲要車主同市民合作。

自己出嚟俾人屌自己老母都真係幾撚柒

係加先得㗎
政府班官嘅做事方式你又唔係唔知

一時又唔係最多淨係抄一次
320你預咗咪隊多幾嘢囉

你邊度睇到我合理化？
我都講咗人哋都係逼不得已周街擺
政府唔再增加每一區嘅停車位，到最後受苦嘅都係我哋

樓豬嬲尻
為左幾百開po屌 窮就咪撚揸車啦

有老人家唔識坐的士?
有停車場D撚樣都係周街泊啦。
點解要周街泊呀? 方便呀麻，行幾步就係目的地。
又唔撚洗俾錢，唔好咁撚ON9啦你。
幾撚耐無出過街呀? 失敗嘅中年人?
一時又話「係搞D易搞嘅駕駛人士」，
依家又話搞D「有錢佬」?
唔好咁撚天真以為主因係停車場唔夠啦
根本就係大把駕駛人士懶，停車場嫌遠，行多幾步好似想死咁。
俾幾蚊停車場又驚死蝕底，執執博想免費泊車俾人舉報就係度嘈。
起停車場就想解決到駕駛人士自私既一面?
咁係雙黃停車等候，上落客，係咪應該起多幾個停車等候處呀?
我同你講，起幾撚多野都無用，自私既人只會揀對自己最方便既做法。

逼不得已←呢幾隻字已經係有合理化嘅意思喺入面

好明顯你個因果關係係咁，因正苦唔夠車位，果市民被迫周街泊。

繼續幫老細點點煙啦
樓豬錢多有啲飄

單車

上嚟屌人哋係窮撚，其實自己都係窮撚

我心中富有

富有但係講到要俾嗰320又屌晒鬼咁

樓豬成日開膠po好可憐
不過都祝你全家過唔到今年

樓主死窮撚 幾百都比唔起 今日比人抄完當出花紅比警犬

sonic bomb!

你會唔會咁神心揸到去一個地方
發覺嗰度啲停車場同埋街邊啲停車位滿晒無位
之後再揸返車返屋企擺番低架車
再搭返巴士港鐵出返去？

有幾多人係連入停車場都冇做
而且我都幾肯定發現第一個停車場冇位之後，揸車友唔會揾另一個停車場，而係直接泊喺街邊
方便又快捷吖嘛

算啦曬口水，連登仔個個無產階級，最想就係大獲飯人人無車揸，發夢政府倒台二次投胎。

停車場不足係事實。巴士班次少左，多左人龍又係唔係話d 人排隊阻撚住，唔去搭mtr?

停車場出面有牌寫住有冇位㗎

好肯定，咁subjective 都走出黎討論

因為樓主你 所以我都加入舉報行列,諗起每個電話就有成5 6部車比人抄都好開心

講出做到喎，咪縮

開埋車牌唔爭在

得返200$過4日

假膠

有錢但320都比唔起

都係

咁你因為無位而泊街 我繼續舉報 無位既問題你留返同政府講

hi無產階級!唔好一竹篙打一船人!你唔好將你自己d ff加諸於其他人身上。你嘅講法已經太多假設!正苦以前已經有做唔少宣傳，大時大戰多用公共交通，以滅少塞車。巴士少左，有幽靈巴士係可向區議員反映!

有錢你就爽手畀罰款啦咁撚多嘢講

都唔見得你都好objective。按你個講法，窮人冇錢開飯，所以去打劫銀行都係合理做法?

香港車位不足係事實
人太多都係事實
狗屎垃圾既人都可以買到部車
如果認為屌政府
政府會聽會做，有用既話
依家香港唔會變成咁
但唔好因為政策上有咩不足
就將自己犯法合理化

如果條街無警察巡邏
樓主去打劫金行
我地舉報佢
你走泥屌我地舉報樓主
而話我地唔去屌9政府既政策
導致樓主條窮撚窮到出泥打劫
姐係你窮唔代表你打劫係合情合理
同樣地你明知香港咁撚多車又無車位
你係要出奶力養部車唔泊街
比人抄牌怨邊個？賴政府政策不足？
你話香港遲D愈來愈多有錢佬大陸佬
我想講係香港一向有錢都可以打橫行
無論點提高買車既門檻同罰款
對佢地根本無影響
但已經阻嚇到窮撚樓主買車既意慾
所以養唔起車抄唔起牌就唔好屌政府

而家D人真係鍾意睇人仆街，仇富
而前新年真係無人投訴

損人不利己

買部車太容易
依家係駕駛者個態度有問題
你揸車唔影響到人無人會屌你
比人舉報就話仇富
真係想問你一句
買到部車有幾撚富？
你不如話你起樓起喺彌敦道十字路口中間block哂條路比人舉報又話人仇富

樓主話唔阻人呀，就算有少少阻，香港人都係無左互助，體諒既精神

你老母今年應該俾人屌到好撚飽
日日都有人入黎屌你老母臭閪

冇錢俾停車錢真係唔知邊個死窮撚

死窮閪新年想亂迫又俾唔起牛肉乾就搭返巴士啦

有錢買車冇錢泊車？
唔好賴冇位泊，一早應該租定附近車位

車撚

無咗幾百蚊就係度亂屌 有幾撚窮先咁計較

已經開始分唔清真心定假膠

大家都係求開心姐

渣得車為果幾舊水發爛渣，你咪又係窮撚

買部車容乜易

反而係你
如果你係有錢
駛乜走去街泊？
點解唔好似平時咁泊番停車場？
邊個窮d
發爛炸都唔係咁架樓豬
咁大個位俾人入
專登自己除褲吉高個屎忽俾人隊

咪撚潛呀你老母臭閪

邊度規定舉報違法嗰個人一定要係受影響嗰個 ?

係男人錯就認啦 喺度阿支啊咗

叫我？

樓主身為保安要巡樓好忙架
今日仲要籌多幾封利是交320

阻到喎 咁厚臉皮話阻唔到

樓豬條撚柒搵埋搵埋都唔夠葬佢全家啦

有車揸就唔係窮撚咩

有停車場咪入停車場,過年full要泊街要抄都無計
如果過年要一日內去多個地方,無車真係慘過死

樓主係咪口中嘅死窮撚喳架垃圾二手cheap嘢違泊比人舉報跌左幾百就嬲嬲豬

@樓主

每日30$點過，又想食得好，又唔想自己煮

點解可以將違例泊車講到好啱咁

違泊完仲想拎光環?
違泊=有錢?

根本香港太多車
對部分人嚟講私家車又唔係必要
少緊啲窮撚渣車先啱

原來$320已經係樓豬成副身家
唔怪得之心中富有既樓豬嬲到要開post

320都俾唔撚起就咪柒揸車啦，都唔知邊個先係窮撚

笑撚死

@阿活送餐員

連過年泊街點罰果幾百蚊都比唔起，坐返公共交通算啦

幾百蚊都俾唔起學人揸車

如果阻到我係咪可以打

差唔多食飯 要準備做報驚撚

提提大家 今日就係大年初二
為免道路長期出現違例泊車
以致出現巴士埋唔到站、道路堵塞問題

知道大家懶 google埋俾大家
A. 各區警署電話

步驟一：致電附近警署
步驟二：詳盡說明違泊地點
步驟三：請述問題（例如巴士好難埋到站）
步驟四：有善地感謝長官並掛上電話

B. 電子報案

C. 1823 影相加投訴

大家一齊維護法紀

我有車，都會報呀。
有啲柒頭，塞住停車場門口，又泊到路中心，唔識靠邊泊架，報警時，報埋車牌添呀

屌，原來樓豬是黐線佬，大家起吓底就知

本英雄已舉報港九違泊lun, 影左大量違泊相比警察部

違泊個幾百蚊都比唔起學咩人違泊 我有車都要打電話舉報你又吹撚得我漲呀

啲Hyundai唔好扮大袋啦，有車就富有？咩年代？宜家係有一球嘢都唔敢買樓嘅年代呀！

真正有錢既係有司機..

笑撚死
On9仔違泊比人捉發爛咋
多謝新年提供笑料

窮撚到停車場錢都比唔起就咪鳩學人揸車啦

我有車都覺得抵報啦
啲福佳泊轉彎位、巴士站、傷殘位、出入口
仲要乜L都出六齊、快線L亂泊L亂停L假日L女司機

俾人抄咗好多張？

罰得個320都係到lur地
比唔起咪出聲 幫你比又點話
死窮撚

320當跌咗啦

樓主

咁有錢買車就唔差在張牛肉乾啦

幾百蚊都跌唔起重屌9人地窮撚
真係分唔到邊個窮

自己犯法仲講到天經地義
家下新年老馮俾你違泊?
你D垃圾老馮自私精泊到D大車過唔到塞死曬條路

其實佢無車架，FF 架咋，佢而家得返$200身家架咋，你起吓底就知了

我有單車

身家正確係-120$

吓
如果人人都好似樓主你咁諗嘅話
啲巴士的士可以唔使行啦
嗰個貪方便就咁泊喺路邊

善用起底功能
戇鳩仔樓主

樓主block得 又係痴線老黎

樓主係咪俾人抄左牌喊緊

渣架車仔有幾有錢
普普通通一個單位到夠買十零廿架車啦
有幾自卑先會拎架車仔打飛機

話人窮撚自己又冇錢泊停車場
自己唔着仲要大大聲，你得架啦你

做正義撚，你度自己把呎又係咪一樣呢？

憎人富貴

冇道理講?玩人身攻擊?你咪以小人之腹度君子之腹

好忙呀覆緊其他post，咩事呀

幾有錢都唔可以擾亂社會秩序的

咁有錢怕咩野罰錢

做個盡責好市民
記得舉報

其他post唔見你覆我？屌你老母

覆左啦，快d睇啦

犯法仲咁撚臭串

我有車
支持舉報
屌你老母死垃圾泊到阻撚住條路

拎張罰單睇下啦撚樣

其實佢只係開po搵人吹下水
特登講d嘢激嬲你引你回覆

開你老母臭閪年先

幾舊水都比唔起

為$320嬲嬲豬嘅富豪 死撚咗去邊

唔知瑞士多唔多人去打劫呢？
以你嘅logic其實新移民黎到香港依足法例申請所有福利都係合情合理
養唔起車抄唔起牌唔好屌政府
即係申請唔到公屋住唔起香港都唔好屌政府

其實舉報違泊通常都係有車揸

windows 撚先會昆人用 windows

窮撚先要泊街

比人抄三百就開post 窮撚學人渣車

其實我係買車之前甚至唔知亂泊車有得舉報

你夠膽發誓唔係仇中？
仇中就抵人笑你死港燦

收皮啦死窮撚
我個個月搵50k
你呢？
叫凍飲最多加五蚊

我見真嘅有錢人係好霸氣，比人抄牌時係話由得佢抄，唔好阻住我開心

(Show Blocked User - 韓國oppa )
傻閪窮撚學人揸車 罰幾舊水喺度叫春

得d死窮撚先會屌人報警抄佢牌，真正有錢佬果一千幾百當跌咗

幾百蚊都要開po

🎗？

真係，以前間舖啲有錢佬食飯，真係唔志在，一係就叫司機周圍兜下，等佢食完飯再返黎接佢，一係就話由得警察抄，唔好阻住佢食日飯

人抵死, 應該幫下佢手

睇完個post一陣落樓下影相再警務處先

人地擺架車係街，抄牌當俾正苦看車
你泊街俾人抄，就上兒登話人窮L
你好唔好意思架?

條傻鳩淨係識話人仇富
我都睇唔撚到有咩理據拉得埋一齊黎講
可能想拉攏D有錢人企係自己個邊, 等自己好過D
可以一齊屌鳩人地, 真係ON99
亂泊就係亂泊 我理得你泊人地樓下定我樓下, 都係要罰幾舊

利申: 我都有車, 都支持舉報亂泊, 俾人抄係抵既

就係唔想見到D死人爛鬼窮撚車先舉報
你試下泊架rolls royce睇下有無人舉報你?

噢 樓豬俾人屌到變佢老母個閪樣咁了

死窮撚

得幾千 死窮撚

成隻狗咁見人就咬

死出嚟面對啦 窮閪

比人抄三百二就係叫尻叫，窮撚學人渣車
賣左部車就有得收啦，㭍頭皮